許智峯：銀行戶口被凍結後 信用卡亦被停用！

許智峯表示，宣佈流亡後隨即發現自己及家人的銀行戶口被凍結，連信用卡都無法進行交易，而有關信用卡的資料也在網上銀行戶口「消失」（Vanished），令他無法在當地銀行提取金錢。對於警方指控他涉嫌挪用眾籌款項，他直斥警方此舉是出於政治報復（political retaliation），目的旨在損害他的個人聲譽、令港人對他失去信心。許認為，政權有意向所有擁有銀行戶口的港人散播白色恐怖，令他們懼怕自己的資產會突被凍結。

李大導又立下大功

班狗小心嚇多兩嚇成邨人衝去DRAW CASH呀，怕你一時間冇咁多CASH引起恐慌

國製金融中心

咁仲使唔使交卡數

放錢係香港好安全

今日不走資，明日被走資

國際凍結中心

再pish

你今日離岸咗未？

碌爆先走啦總之

收嗲啦
害到朱凱迪被沒收護照

朱凱迪唔肯走可以點?

推

瘋狂FF
誠哥draw cash 呀？

條友全家英籍，英政府應該凍結佢資產

走資啦

每人一百幾十要DRAW 到銀行求饒

碌極幾十萬，但俾人凍結幾百萬

佢都唔似會著草嘅人啦！